消息：封區期間居民仍可在區內活動 但商舖貨物售罄不准從外補貨

消息指，政府近日正研究引用上月已修訂的第599J章規例，向油麻地、佐敦一帶指定區域內居民實施「禁足令」，當局初步考慮調配逾千名紀律部隊人員及檢測人員，在大廈門外駐守及逐家逐戶拍門要求居民接受強制檢測。據了解政府現開會討論有關措措，預料稍後有公布。

消息指，政府推算區內約有逾1萬人，圍封期間有關人士須持有效檢測報告證無染疫才可離開，居民仍可在區內活動，如購買日用品等，但商舖貨物售罄便不准從外補貨。圍封期內政府會為區內有需要人士提供基本物資支援。

消息指，指大多居民周末毋須上班，是實施封區的最佳時間，預計可在兩三日內完成，讓居民於下周一(25日)上班日可如常工作，但須視乎檢測進度再決定何時解封。

on99 要封都今日即封啦 咁同大陸俾武漢人全球播毒有咩分別

DNA
集中營

來臨

封兩日

佐敦居民：今日搬野走先，由9你地慢慢check，繼續返工返學

商店職員住同一區

聽日中文堂突擊測驗

消息指，指大多居民周末毋須上班

點解唔學足d?

封weekend係咪全世界首創

一個個拖緊喼走緊啊

即係浣熊市

由得你班友係入面變哂喪屍都冇所謂，唔好出黎就得

肯定開始搬走啦
話定比人知聽日先封區on99

可如常上班工作 黎生又嬴

釘撚埋d門佢啦屌

回提供豬油俾回教人士

777：封平日會衝擊香港經濟

唔知係咪同之前封全日堂食果條友個消息一樣
封撚左先知:嘩 原來咁多人要食飯

見到不倫不類嘅政策就知京官來了
刷鞋仔都比共產黨有智慧
拖左成年

禮拜六日老馮唔洗返工?

封2日

世界十大笑話

傻傻地... 走哂啦班友

星期一繼續返工

檢測完無事，星期一返發病

黎生表示

又要玩彈出彈入了

今晚個個執包袱

我的訴求就是想上班

平日要返工，不封了

買左個邊樓點成交呀，舊業主唔走得，新業主唔入得

大部份居民周末唔洗返工
平時落街邊個賣蛋治?

wtf?3年零8個月？

租酒店先

佢以為d鋪頭都係樓上既人開

為咗黎生可以繼續返工 諗d咁嘅屎橋出嚟

有病嘅快走去第二區，唔好比人捉到

星期六日酒店仲唔爆

如果唔開門扮無人你吹鳩脹?

多謝黎生成功爭取

大多居民周末毋須上班

黎生

佢五天工作以為全世界都係五天工作

開鋪嘅唔准返屋企

消息指，指大多居民周末毋須上班
??????????????????????

高速散播到全港

基層同離地人士

假日抗疫

我嘅訴求就係要返工！！！！
點解唔畀我星期六日都返工？

大部分無需上班

住果到係返5日有幾多呀？
又準備俾人屌

咁耐都未有黎生

依班星期六日更加要返工

據報道指，在圍封期間在強制檢測區域內或已進入有關區域內人士，須持有陰性檢測報告才可離開，區內人士仍可在區內活動，如購買日用品及到餐廳用膳，但店舖貨品賣完後不准從外補貨。政府估計區內有逾萬人，料圍封兩三天可完成區內全民檢測後解封。政府其間會在區內為有需要者提供基本物資等支援。

直頭拉閘唔做生意啦

笑撚死
政府真係冇腦先做得

封兩日
咁book酒店staycation先

平日就放返你出黎，黎生唔需要出動

應該會突然多班人去staycation

我想知呢
當你檢測咗係陰性啦，但係條渠同埋個環境都有病毒，2日後放返d人走咁有咩意思

仲唔即刻落街搶野食先？

買賣時宜家有張野簽，話買賣雙方因疫情問題未能依時成交，可以延長一個月成交

利申：岩岩賣左層樓

消息指，指大多居民周末毋須上班，是實施封區的最佳時間，預計可在兩三日內完成，讓居民於下周一(25日)上班日可如常工作，但須視乎檢測進度再決定何時解封。

最重要返工
返工有免疫
出街會中招

發現有個傻鳩每個回覆負皮

黎生話唔定返足7日呢

全面支那化第一步

封得一區就會有第二區

得啖笑 政府做野真係鳩吓鳩吓咁

區內人士仍可在區內活動，如購買日用品及到餐廳用膳，但店舖貨品賣完後不准從外補貨

餐廳賣晒食物咁點補貨

兩夜洗鬼拖喼

油尖旺人走呀

仲有係星期六日先

如果而家成交明顯係前幾個月

消息指，指大多居民周末毋須上班，是實施封區的最佳時間，預計可在兩三日內完成，讓居民於下周一(25日)上班日可如常工作，但須視乎檢測進度再決定何時解封。

呢鋪奶西啦

肯定好多笑話, 買定花生先

//指大多居民周末毋須上班//
無腦果然係無腦, 離地果然離地, 真係唔知原來而家有好多工仲係要返星期六/ 日.

D 武漢肺炎菌淨係星期六日先會返屋企(你屋企)

高登live 好多人走緊

消息指, 有人話, 有分析指
呢幾句簡直係極權9up絕招

封兩日夠啦返工唔會傳染架喎

你覺得正苦班傻閪會諗到咁多咩
做下樣啫

區內人士仍可在區內活動

呢區算好
封區都有雞叫夜晚有娛樂

淨係六日先檢測
個病毒平日唔會出黎

HKTV mall 入唔入得

今日大逃亡
仲唔即刻走

油尖旺區起義喇

住得係嗰度星期六日邊有得放假

離地到

等政府救

我諗今日啲超級市場應該又有嘢睇

你一句封區，就預左區內民眾一定搶購糧食物資，應該要特別安排更大量物資供應，並非搶晒就關人撚事！咁只會造成恐慌，下次其它區，甚至全港有乜風吹草動，就可能出現大規模搶購同屯積糧食... 唔係咁撚簡單都唔撚知呀？

放曬風，我住喺嗰度都即走啦，on99

醒嘅人才一早走曬
點會幫共匪做嘢

陳姑娘:我返1-5 咁應該即係全香港都係1-5架啦 OK封得

準備係橙線外露營

痴撚線
擺明迫死小商戶

雞都應該走喇

要救人

痴9線
成班都係做服務業 做保安做清潔做工人
邊會星期六日唔使返工班狗官個腦係咪生咗喺屎忽

香港版長春圍城

黎生： 屌你老母 我要返工丫

老閪都走啦

越講越仆街
油尖旺區人快啲走啦

D 鋪頭邊個返工
佢以為個個住樓上？？

聽日先封, 今日即走佬啦

逆向思考, 搬走哂即係嗰區無事啦, 可以繼續留了

可能封你1日又收回 好似堂食咁

封兩日有咩用？

resident evil HKSAR

d仆街老細可能真係會叫員工訓鋪頭唔撚好走

應該問廣東省出動武警成個九龍封左佢啦，你封一兩條街有鬼用咩。

重點係等星期六日先要黎封

專家：發覺原來好多人星期六日要返工

比你星期一番工
我唔避風頭2日

最緊要星期一有得返工～

油麻地集中營

搶物資

消息指，指大多居民周末毋須上班，是實施封區的最佳時間，預計可在兩三日內完成，讓居民於下周一(25日)上班日可如常工作，但須視乎檢測進度再決定何時解封。

我既訴求係返工

等睇正苦其實自己都冇數據，只係鳩估

佢公務員5DAY，咪當哂全香港都係5DAY

lm真係又講返依句 以為大家都wfh

衝呀

再唔封港島自封啦，唔想比九龍賤畜同新界牛污染

可以買野可以落餐廳食飯
d鋪邊個開門
講出嚟唔覺得on9 咩

消息指，當局考慮短期內是否圍封油麻地指定檢測區，要求受限制區內人士，要有新型冠狀病毒陰性檢測證明才可離開該區，暫時未有定案。據了解，如果落實執行，會有多個部門提供協助和準備，包括紀律部隊人員。

食物及衞生局局長陳肇始下午離開立法會時，未有回應提問是否於油麻地指定檢測區域「封區」，強制居民接受病毒檢測。

油麻地有居民表示，如果當局預先公布安排，她會購買糧食作準備，又認為僱主不要因為員工未能離開住所而扣人工。亦有居民說，假如當局實施有關做法，對自己工作會有少許影響，到時再作安排，不能擔心太多，亦認為留在家比前往檢疫中心好。

走撚哂啦 onL79

以為貝沙灣，人人wfh

回帶

即刻去第二到避下先

香港大撚把人要返5.5 / 6日 / shift，個消息同9up有咩分別

一年前 醫護要求封 妳鬥氣唔封
一年後 第四波 全球都麻木晒先黎封

呢一年妳攪除左政治任務，做撚過咩民生任務啊
屌你老閪

咁膠的相信係而家的香港先做得到

認為僱主不要因為員工未能離開住所而扣人工

點解佢可以咁天真

豬咁好食班仆街都唔食真係浪費咗人生

真係齋封星期六、日，做黎把撚

？

下星期一：我哋覺得好多人都五天工作，但原來當有周末封區措施，先發現好多人周末都要返工

準備搶野

要整集中營？洗乜大興土木呀？
劃個區就係集中營啦

消息指，指大多居民周末毋須上班
離撚晒地 你估中環咩 住得個到都係窮撚藍領基層

建議政府向受影響居民派發嘉頓雜餅

人類清除計劃

圍城

依家就算封都無用
我俾你驗曬成萬人
兩日根本唔可能出曬數據
如果要出曬先俾走 禮拜一都未必解封 到時真係變黎生
仲未計有假陰 左佬既 當日落樓下買野食既

根本唔係為左抗疫 而係純粹玩鳩你地
然後話自己做左好多野抗疫 係你地唔合作

好似以前 蠱毒咁 將的毒蟲放埋係個缸度 打生打死

拎你DNA囉

住外區嘅商舖老細只工又點返去返工？

777：封平日就會中左武漢肺炎既圈套

之後可以封埋放工 6點後

佐敦道重現TG

消息指大多數員工6點準時收工

大部份居民都係返9-6，所以6-9應該封

住得個區就好好多基層市民 點會係翻1至5呀 on9

On9
d職員會返工咩
佢住附近啊

屌你
禮拜六日都要返工㗎

你估佢真心為咗防疫咩
醒水啲啦

搵燒焊佬焊撚死d門咪得囉

花式抗疫封兩日，幾千人行花市又無問題

大型監獄

2日驗得晒咁多人?
只驗一次就準確?

居民先唔出得街咋

理大2.0

封2日
同病毒講好左？

咁叫防疫
禁足明明係防傳播

宜家咁係預世界已經人中哂招定防疫

屌

咪即係戒嚴？

聽日突擊封其他區就醒喇

其實點解佢地可以咁弱智
係咪真係智力低先做到官

油尖旺區係公務員宿舍？

可以自由活動不過要搶DNA做database 先

拿拿聲落街買定野食扮無人等兩日，星期一又如常返工

做rehearsal 第日做集中營運作更加暢順

諗呢條計嗰條撚樣昏迷左幾多年?

根本就係

新彊集中營

佢要限聚先會搬潛伏期出黎
檢測就去左驗一次就會免疫 唔會中招

擺到明係集中營Beta 版

防疫撚成最大贏家
終於比佢地完成心願

唔使返工？

全宇宙最叻既港共好似話同病毒傾好左
封佢2日就無事

果D地區先反而最多人要返星期六日

邊條白痴諗出黎，似以為住呢區多數翻office朝9晚5定全部WFH緊

學左weekend 遊行

yes

港豬繼續返工！

住呢個區肯撚定大部分星期六都要返

暫時話兩夜,點知會唔會延長

下星期再推回港易
任大陸閪入香港

消息指，指大多居民周末毋須上班

你果到叫做基層D既地區,你覺得大部分人都係返office,5日朝9晚6?
屌你真係離地到on79

今次手持午餐肉有西屌

星期一要返工
政府夠膽封咩

啲基層返足7日都得喇

出得，限區內活動

隔條街就無事

push

真係癡撚線政府

個個搬去橙帶側邊等解封

試水溫 為接住黎既長封做實驗同睇大眾反應

集中營

黎生唔洗返就當其他人都唔洗返

Agger

封區但唔強制停業 , 個腦諗乜 ?

係，住對面街可以係窗口同對面樓講乜你要禁足咁慘

屌拿媽重點係封兩日為咗星期一可以正常返工
呢個香港係咪乜都返工行先，

咁突然 死啦突擊肯定溫唔切

根本係擺明為新彊化做準備. 黑警可以隨意拍門入屋殺人強姦. 難為連登仔仲笑封得唔夠長

半山區南區就可能係

啲人走哂未？

潛伏期都14日啦
封兩日有咩意思

邊個人會由區外入區開舖做野,我係老闆都休業幾日啦！。。。。

同埋邊個話街舖啲人係住係舖裡面。。。
大至百街，惠康，屈人寺，細至雲吞麵舖，豬肉檔。。。衛生巾，安全套用完，藥房有無人開工。。 成萬人等政府派飯嗎？

星期六區內人出左去返工，星期六晚返唔返得屋企訓。。。唔得?老闆炒我喎，我放平日，我返 shift.....

你而家重走唔走..

差少少
係提早一日話你知變浣熊市
等中毒既有時間撤離

睇死啲藍絲廢老惡唔出樣

呢個政府真係好撚離地,出嚟睇行旺角幾多人先啦.

封2日夠做晒檢測
捉晒班有毒
但解封後又係會再爆

死西都要走呀！

香港人咁鍾意食花生
星期六日又多個打卡位

用 drone 吊物資過對面樓
天台飛天台

去第二區渡個假

死黑警隨意爆屋強姦殺人

睇來香港真係有機會暴動搶食物

咩嘢都有極限，唯獨on9真係冇極限

刺激本地遊成區出去staycation兩日

你2日做到曬 我唔信

Mon - fri

封咗區糧食不足究竟會唔會暴動呢

今晚全油麻地佐敦住既都唔返歸訓

大多居民周末毋須上班 第一次聽

Book 酒店都唔撚返去

邊個話星期六唔駛返工架 on99

加多一招, 全部入住酒店/賓館都要強制檢測左先

帶菌者住區內
售貨員住港島
佢哋兩個之間傳染
咁售貨員咪帶毒出區

係酒店扑野 唔返去囉

點解佢覺得仲有人會收工返去

有人星期六日都要番工架Wor
最少我唔少朋友都長短周
我公司都有部門係要番星期六
到底政府有無人係理解基層
覺得全世界一刀切星期六日唔洗番工？

入定貨今晚去佐敦擺檔

獨市生意fatfat啦

準備花生睇政府又踩屎

返7仔唔俾收工

封兩日嘅目的係咩？
兩日內強制檢查？
個result可以係兩日內出到黎？
如果戶住唔出聲唔開門扮無人，可唔可以叫消防爆門入去？

我嫌未夠亂

星期六日要返工嘅快啲走人，立即遠離封鎖區！

外入都唔得 戇撚鳩

咁喺嗰邊返醒又點計？

一係好似英國咁全部lock down，如果唔係有人流動，根本驗完無意思，不過英國lock down 完都無咩效果

香港人一定唔會，邊個帶頭搞事就係漢奸走狗賣國賊，最後默默咁餓食..

做下戲當做左嘢，唔好咁認真

搞下民鬥民

on99 依啲地方大部份人都係服務業 星期六日實要開工

藍絲：多得政府唔少

巴士係咪唔比入區？

分分鐘有入無出

香港人效率高，其他國家兩年都搞唔掂嘅嘢，香港兩日足矣！

演習點樣將中共式封區移植去香港

應該兜路 / 停站

屌油尖旺班居民冇用
港共就係想咁推卸責任

封幾條橫街炸嘛 你以為真係成區封咩

真 起碼封佢2個月啦 下次到你果區

屌今晚租酒店先😅😅

而家入定D罐頭禮拜六日拎入去賣係咪FATFAT

大西北表示核心區有一條路線會經過

同禁晚餐堂食一樣，異曲同工之妙，武肺按時出席

我嘅訴求就係要返工

香港政府創意世界第一

佢咁做係救酒店業界你地誤會佢啦

無野賣既時候.......餓鬼死，你死你事。

去緊尖沙咀book酒店

咁食咩

只封weekend, 舖頭可以繼續開
港共嘅封城係唔會比經濟受到影響

//大多居民周末毋須上班，是實施封區的最佳時間//
大把低下階層星期六日都要番工

260X
尖沙咀直上西九龍公路？

用鋼筋封埋大廈道門啦反正都中港融合

消息指，指大多居民周末毋須上班，是實施封區的最佳時間

封兩日 一係走
唔走一係唔出門口
今晚儲兩日食糧唔難
拍門死都唔應扮無人 咬我食

反抗就殺

以前假日遊行 依家就假日抗疫

如果我入面住

就搵定地方暫避先

弱智兩日

其實封兩日真係冇用，要封就封2個月，咁啲病毒先會餓死晒嘛

等睇封完再爆

開盤估下有幾多人會留喺入面俾佢檢驗

有市民認為唔好派糖 要加稅

去酒店住兩晚
然後星期一病發

黎生又要出黎表達訴求

Lm聽日睇戲

抽起郵局個站，停完柯士甸之後左轉入佐敦道

姐係玩鳩啲店舖姐

今晚去staycation先，你封飽佢，weekend要翻工

全部住晒酒店

James is in 佐敦

佢地連香港人要返工都唔知，點會諗到咁長遠

返工可照出入
班官個腦

Hi

係咪真係封
想知邊個咁有腦

見到越嚟越多人拖喼

好似人在現場都唔比走
冇得走要訓街？

聽日突擊檢查，走先

你點知的

你估佢哋唔想，最好可以鍾意封邊間就邊間

有咁諗就唔做到官

有沒台直播

封完今次
有晒數據油尖旺點封街口同大廈出入口
之後重回街頭都唔使諗

藍屍老闆「你今日唔過黎當你自己劈炮」
封鎖區藍屍「屌你老母比我出去番工呀」

下下講封區啲消息通哂天，啲人仲唔走

weekend 示威
weekend 封區

香港 - 返工之都

鼓勵區內人仕遷移到以下地方暫避：1禮賓府；2陳笑恥住處

原來又係谷酒店入住率

咁同鋪頭賣晒貨唔俾補貨係背道而馳
不過港共都唔係志在防疫

住得油尖旺班基層市民可能比人炒

用心良苦

指大多居民周末毋須上班

可不食肉糜 😑 又一例證

又係做場戲

重點係逐個區封，慢慢拎哂你地啲DNA

呢個濕鳩正苦 每日都有濕鳩嘢

關大開 支港回港易無問題 但飛機crew就14日 又封自己社區

每日都做黐撚線行為

staycation返兩日先啦, 邊個會on99 返去

無錯 跟住就唔俾飛機落地

嗱 下一步一定係用不同藉口控制資金外流

全香港都封喇，屌你老母笑恥

好明顯係黨員落命令啦，完全係大陸做法

港共不嬲黐撚線

Escape from Mk

你咪講咗點解囉

遲早玩到餓死人

讓居民於下周一(25日)上班日可如常工作

屌佢老母

驗埋售貨員咪得

檢測陰性都可以再新染再有十四日潛伏期，一日唔處理呢樣嘢，你封港都無用

依家住酒店要簽健康申報，係疫區唔做你生意，寫明如果隱瞞，填寫不實資料最後導致酒店有損失，會保留法律追究權利

今鋪我撐政府呀，幾時封埋中環?強制檢測OL黑絲有冇病毒，即場同我除出黎

佐敦啲超市清哂倉未

星期一準時返工

就係想玩封 但又唔想照顧你班人先俾你出街買野
但又on9唔諗後果

通晒天啦，去油麻地望下。

唔淨係宜家，早幾日已經走緊啦

一直都有，今日申請到

Source?

俾你搶咗

揸fit你就可以周圍去
揸𨋢你都可以不過就係同一個地方周圍去

唔對外補貨點做生意

一睇佢西裝骨骨就知五天工作

Lockdown Staycation
Lockation

有消息未?
係封就快d啦

呢D叫Holiday Lockdown

笑出聲

蘋果日報直擊
幾間店既老店主都屌到仆街

究竟要幾離地既人，先講得出依句說話

真係膠到...
點解我地嘅錢要出俾呢班垃圾！

我而家book緊酒店今晚走日人

指大多居民周末毋須上班，是實施封區的最佳時間
戇鳩返星期六日一定唔係少數囉

果度全部窮人⋯一係日日要返工一係冇嘢做

你都傻，只要唔係隔離區就得，邊有疫區呢樣野

多謝你支持政府

封得嗰兩日

全世界都係疫區啦

之前仲勁 室外4人限聚 食肆6人同台

好撚正

到今時今日仲信得過個政府真係為咗抗疫？

閒日唔比感染
已經同中國病毒夾好咗

武肺weekend 休息日

何不食肉餅未現今班狗官囉！
ＨＫＧ内可以講全部畜牲。

邊個去開舖

如果用「小區」嘅概念
成個九龍應該係同一個小區

咁MTR係唔係唔停站？

OnL9 d餐廳街市d野擺兩日？

根本唔係防疫，係試緊各式各樣緊急法點玩，咁又駛乜理啲人點走。

真係on撚9
唔撚封關但封區

照搬

直頭派睡袋喺公司禁足算啦

拎到dna當贏

正

香港人冇撚得救
唔係屌封區
係屌 點解唔即刻封

邊個偷偷地返工罰1萬

周末放假緊係去staycation啦~

正確態度
今時今日想潤個政府都要潤得有啲sense囉

我都係咁諗

鐵閘都鎖埋點係區內活動？

純粹想捉人做檢測

唔準補貨？淨係封區已經唔會有鋪開門
你唔係住個區，你返左工收工無得走
政府真係on99覺得封區之後入面馬照跑舞照跳

不如你諗下間餐廳收鋪，唔係住嗰區既員工收工點算

怕激嬲黎生

想散到偏地開花

即刻加價啦

都話同毒病傾好咗返工同lunch time 唔會傳染囉

浣熊市

bye bye你條尾

香港都有長春圍城

屌, 封完兩日驗完, 星期一無事個堆人咪又係會繼續係其他地區中武肺再帶返屋企, on9!

似試低線多過真係防疫

關就偏偏唔撚封

香港人大家都好配合

平日無得食，依家有豬食還神

巴基難坦可以搬得去邊

仲嫌封得唔夠長

就係連假都唔比你放呀
星期一至五要返工先比你出嚟

6點前先堂食得一樣道理
淨係For返工嘅人食飯
放咗工就唔當你係人
連食飯嘅權利都冇

依家開始冇得出嚟+冇得食飯
遲下又唔知ban乜

油麻地啲人自己種野？？

有撚用

無論睇幾多次都係咁震撼

好買定2日飯啦, 唔係聽日隨時冇嘢食

出面啲人好似去動物園咁? 睇住班唔出得嚟嘅人

邊度有live睇?

上次陳笑恥都唔知d人要戶外工作啦，呢個政府d人諗唔到有咩咁出奇

一陣話你死熱狗

自生自滅 加油

你唔好用正常智慧諗嘢啦 正苦有樣特點 越高級諗嘢越唔正常

武漢毒圍城

擺明

封2日有咩用
僭伏期食左？

香港要封城
預告等人走
封週末，留返平日返工播毒
封得兩日
連物資都唔准出入

每一項detail都係笑話黎？
成個香港就係比班高官咁樣用黎表忠，行為愈荒誕等於愈忠心

今次真係division3佐敦暗區

Diu like錯 同港共一齊打壓自由

佢知香港人鐘意返工

有冇人check下附近啲酒店爆撚晒未

咁似華沙猶太區

係

返工對黎生同林鄭黎講好緊要

囉住陰性證明出區個陣咁啱俾身邊既人感染
跟住出去覺得自己冇事大吃大喝

on9 D人走晒啦

中國關封撚左味

唔比補貨？
冇野賣要人走去隔離區買？

嘩屌